如果手足做左麻包袋...

麻煩影大頭同Share
否則同一個天才藝術家唔識Sell ，畫畫比自己睇無分別

呢個係士氣戰
係要令狗隊明白做仆街野係有後果
仲要係好慘既後果
黎打擊班癈柴少爺兵士氣
從而令狗隊內部分裂
所以唔可以只係打完就算
要公開，大事宣傳

推到勇武收到

狗隊明白呢個遊戲，所以你地打幾多甚至殺幾多狗佢地都會封閉消息

自

推

大

力